[片」 當年鐵馬撞玻璃 + 張超雄 片段

如果有時光機回到2014

第1 唔好比記者圍住當馬騮戲咁影
第2 唔好理人

push

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

pish

難民之父

成班鳩衝,撞爆左點知冇人跟又入左去又即縮返出黎

好難講係唔係鳩衝既
當時形勢班露宿者根本覺得你搞破壞
又唔夠多人跟

果陣做得咁多得咁多

呢D真係食人血饅頭,時機未到將前人努力一鋪清袋

推

爆左玻璃又如何？

共產黨最開心

冇立法委員肯幫手做內應